光復香港腳！

今日起馬多左178萬隻香港腳

多謝各位出嚟既香港人！

臭腳革命